原來郭晉安成六十二歲...

1964年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

1964 62歲？ 真膠定假膠

㩒下計數機先開po啦

乜宜家興復古咩

阿爾克馬爾

屌你老母數都計錯

咁都有真心

64

假

又嚟，樓上幾個真心定假膠

AZ?

你數學拎U？

數學天才

6加6等如12

AZ

1964
62
2016

鄭子誠同佢邊個老d?

好撚多真心膠

樓上班友真心定假膠 好難分 定真係咁多人唔識阿爾克馬爾

以前冇上開高登sorry

佢52歲呀on9仔
恥笑開始

連阿爾克馬爾都過埋嚟

專心踢波啦
已經被人踢左去意甲
仲得閒睇郭俊安

恥笑開始，不過對像好似唔係樓主

分唔到真膠定假膠
食花生算

唔好以為改咗名無人知你係az

阿生轉生

屌 阿爾克馬爾都轉咗會

樓主你邊個國家？我同你有大概有10年時差

好耐冇見過咁多真心膠

又黎

祖狗搶番個名即刻出膠post

如果啊旺都當年無改名叫郭晉安今年應該幾歲?

成班唔撚識計加減數

莫非巴打係未來開post

又黎...

又黎回帶

嚇撚死
仲係到諗自己老母幾時咁快就6字頭

呢個post 你高登年代已經有 等待mark低旋知恥笑先

你戇尻 恥笑

勁多真心

發現好多新會員都好低汁乜柒都唔識

同個fd嘈左好耐係阿爾克馬爾定馬爾克阿爾

唔該留言前請睇留言先 原嬲麵係睇番言自
唔係我只智繼續聽笑落去

自

數學差到你，72歲啊on9

好撚多傻仔

如果郭晉安當年冇拍呀旺，今年幾歲？

好多數學家

唔系72碎咩😱

屌，好心之前少上高登嘅人唔好跟車太貼啦
睇真少少，諗深少少先啦

呢個post真係好復古

碎你老母咩

連阿爾克馬爾都過埋黎

唔識就等於新會員就等於低質 ???
而家要識哂每一種高登文化先上得黎既咩
唔睇波唔識好出奇咩

唔單止唔識 仲懶醒 走去search阿爾克馬爾 知係足球隊就話係關波事

音樂情人

鄭子誠60歲個post應該都有3,4年
咁多真心證明左呢度好多人都係近1至2年先上高登/LIHKG

一定有陰謀

大佬你衝出黎柒其他人好難唔笑喎
關隊波事
好心新會員就上多陣做多陣cdrom先出聲啦

屌 成頁都真心

差d睇錯袓赫特 原來係祖赫特

感覺自己好老， 咁多真心

好野呀樓豬 整到我自己以為自己計錯去攃計數機

屌你老母 你死撚左去啦62歲

屌, 以前有無上波台架, 阿爾克瑪爾都唔識.......

條撚樣唔識計數架, 幾頁真心....

好多新會員

真心唔識，有冇師兄解話

每日儲100 一個月都儲到3萬啦 屌你地

柒左比人笑就緊架啦
仲要自認係新會員
更加抵撚死

我唔睇波都知啦拎黎講
果時天才數學家個post推到廿幾頁點會唔知

好多真心

請使用手機內置計算器

咁又係

邊個用左阿爾克馬爾個名 咁柒邊個敢用

垃圾

反而過左黎lihkg 之後, 好多真心好好笑

得罪講句，一個巴打計錯數都可以恥笑到1001跟住到今時今日仲可以拎黎回帶
所謂既資深會員都幾低汁

高登數神都唔識

數學家

D真心多到唔知比咩反應好

我發覺係lihkg回帶同曲線post都好多真心,慘

得罪講句 一個幾年前引起幾大迴響既post 而家回帶 有為數不少既會員 佢地既反應竟然同當年一樣 呢下都夠哂好笑啦下話

不嬲都係有7野就binc bin到2046架啦
你班新仔第一日上咩？

2016-1964=62

你地死喇,連登仔好小氣嫁

公道啲講句 就算睇咗高登十幾年都未必知道哂所謂嘅大事啦
真心難求呀

屌哂樓上真心完仲要死撐既新會員老母

果年開果個數學post之所以咁多人記得唔係因為當時既樓主係足球隊名有關

而係果排好hit鄭子誠 果期高登好撚多post話鄭子誠有乜陰謀又盛

我敢賭jer一定唔止得波台先有鄭子誠 當時如果有上開高登一定知宜家個post乜事

根本宜家lihkg有班跟風會員乜舊文都唔識就亂柒咁屌人 人地屌返佢轉頭仲厚顏無恥咁話「係呀我係無知呀奉旨要知嫁？」 屌你唔係一定要知但係咁撚出名既野人地知笑點得你真心膠唔笑你笑邊個？

新高登仔比人講中左嬲嬲豬呀?

班垃圾趕撚哂返去香討就岩架喇
乜柒都唔知學人做高登仔
柒撚左就要死撐
連高登文化都唔知係乜

仲要衝出黎柒自認自己係新會員

笑到郭晉安六十二歲

自己真心膠柒左都無人會屌
你屌番人轉頭真係唔怪得人會屌你喎

一定高汁過你先

52丫7頭🙄

樓主踢好意甲先啦

樓主真人？鄭子誠今年幾多歲

呢句野好深

2016-1964=32
耿笑開始

樓豬數學係咪體育老師教

冇新人邊有得笑

又當年今日
一post分晒新舊會員

其實都係笑下就算 比人笑完咪知衰 下次唔會再on9 唔通好似追屌admin屎忽數咁 開幾年post追住你黎屌咩
係度屌返轉頭話唔知唔出奇
其實真係同大陸佬無分別
希望各位新會員反省下 入鄉就要隨俗
當你口講緊最憎大陸佬既時候諗返自己係咪同一樣既野

會唔會上到12月之星?

分唔清成班係真心定假膠

我都覺 其實點解會咁
唔係應該資深高登仔先會過黎咩

[img][/img]

都係睇下直必腸
咁都有罵戰

難分真與假

第一日已經知混入左好多非高登仔
我會叫佢地同新高登仔做連登仔

全部字都睇得明 加埋成句完全唔明

樓豬計算機都唔識禁

戇鳩成班都唔撚識計數
明明阿旺60歲

見到topic已經諗緊幾多真心

引到成班真心

第1頁個巴打好慘,完全唔明有乜好笑,你po係 體育台,點估到係歌詞?有時d野唔洗乜都笑一餐既

咁撚多新人

80都黎

神算軒真身？

我計數機 2016-1964=72.56唔知信唔信好

系你老母

7.7 死出波台啦

又有得笑

唔係72咩

AZ終於後繼有人

吾色計數吾好黎高登拉

我屌

奇囝